鄭俊英勝利件事叫黑暗？黑警仲撚恐怖

起碼人地會俾人爆出嚟
前線黑警未俾人爆過出嚟仲可以逍遙法外
殺人放火強姦迷姦做齊哂 你班黑警唔撚係人

P.S.:勝利好男仔來

全部都落地獄啦

快啲趁地淋啦

猁狗垃圾到 用黑警嚟洗底?

..勝利係無做過比人屈OK?

都係仆街冚家剷

見到樓主最尾個句都唔知G唔G持佢好==

一齊落地獄啦
不用分得那麼細

性利係condom

係囉⋯
係咪搞事啊⋯

agree

閱

利利起碼出嚟面對

咪臭係 又俾人屈強姦迷姦 明明乜都無做過

樓主幾時比人輪姦

屌你老母，中大打緊杖呀
死撚開啦仆街

屌唔記得拉

榴璉同我一齊3p

呢個加120分

唔記得拉都有120？

啲分係俾新台詞